到底點樣可以將一個人嘅重要性減低

咁多位巴絲有咩方法可以令自己實在啲活係現在 令自己唔諗咁多野

冇野做就落街跑步/ home workout
你成日諗係因為你太得閒

我已經有

Anyway thanks巴打

可能你係出於善意咁講
但你咁講同話當時人唔知足差唔多
講真就算平日生活chur到幾盡
都總會有停落黎既時間

我唔係出於善意呀
分享經驗咋